之前幾個港人係船到比人屈藏毒單野點?

好似係東南亞國家
唔係真係坐一世?

鄧龍威菲律賓上訴被拒 哥哥：望特區政府幫助

#港聞 港人鄧龍威早年被菲律賓當局指控在當地藏毒，判囚終身。協助他的立法會議員謝偉俊收到消息，菲律賓的最高法院，終極駁回其上訴，他指案件存在疑點。鄧龍威哥哥希望，特區政府能夠從其他途徑協助。 (9/18/22:14) 全文

呢單

唔似
係船上 仲有幾個港人

2016年7月，香港四名長洲漁民到達菲律賓，被安排駕駛一隻漁船回中國大陸，但四人一登上船，就被警員拘捕，指控他們製毒罪。協助四名長洲漁民的立法會議員涂謹申說：「第一輪搜查是在一大堆電視台和記者面前搜船，任何東西也搜不到，當時有電視台以為告一段落，突然間在視線範圍以外，在一間房間，警方突然間話搜到毒品，當時是在沒有獨立第三者面前搜到。」

ys 唔知有無新消息

【黑獄17年】長洲漁民被屈製毒 港人赴菲律賓屢出事